柯尿發現9縮到得返條包皮

好彩包皮過長 仲縮淨幾厘米
不過皺過腐皮壽司

剪左去

得幾厘米

天氣暖返點算

淨係包皮咋

痾之前睇一睇咸片先囉
不過要忍住唔好打丁

扯住咪仲難屙

變左女人

劣返長先痾囉

女人會吊住條包皮架咩

隻手都凍
驚劣完條包皮都冇埋

趁而家割左佢

以後天氣凍咪變咗冇jerjer

我入到嚟

想睇包皮?

牛肺西

腐皮jer

10月仲笑緊啲mk仔包皮過長